\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Du bist das Licht der Welt} 
\index[in]{Du bist das Licht der Welt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Du bist das Licht der Welt}
\index[vw]{Wölflinge!Du bist das Licht der Welt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dubistdaslicht} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing} 
2. S\=o wie eine Lampe pl"otzlich W\="arme bringt und Licht,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
2. So wie eine Lampe pl"otzlich W"arme bringt und Licht,\\

w\=ie der Strahl der N\=ebelleuchte d\=urch die Sichtwand bricht,\kill
\>\bf C\>\bf e\>\bf D$^7$\\
wie der Strahl der Nebelleuchte durch die Sichtwand bricht,\\

w\=ie ein rasches Streichholz eine K\=erze hell entflammt\kill
\>\bf C\>\bf G\\
wie ein rasches Streichholz eine Kerze hell entflammt\\

u\=nd dadurch die D\=unkelheit verb\=ann\=t!\kill
\>\bf C\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf D$^7$\\
und dadurch die Dunkelheit verbannt!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. S\=o wie im Widerschein ein F\=enster hell erstrahlt,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
3. So wie im Widerschein ein Fenster hell erstrahlt,\\

w\=enn die Sonne \=an den Himmel b\=unte Streifen malt.\kill
\>\bf C\>\bf e\>\bf D$^7$\\
wenn die Sonne an den Himmel bunte Streifen malt.\\

W\=ie ein altes Haus im Licht der Str\=a"senlampe wirkt\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Wie ein altes Haus im Licht der Stra"senlampe wirkt\\

u\=nd dadurch manch H\="a"slichkeit verb\=irg\=t.\kill
\>\bf C\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf D$^7$\\
und dadurch manch H"a"slichkeit verbirgt.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Helga Poppe, Kreuzbruderschaft\\
FU: Nr. 46 TS: 46 PI:\checkmark
\end{angaben}
